LA！LI！SA！吖~ 生！日！區！囉！⊙ᴗ⊙

生！日！快！樂！ 🎂 🎉

過！去！舊！po！

今！年！廣！告！

雞

漏左一條

早晨

老婆呢排靚撚到

嗨

知你一定入黎

she's finally turning 24

第一次見巧靚